Je hebt alle methoden van de wetenschap. '
"Mannen hebben ons opgevoed."
"Maar heb je niet uitgelegd."
"Beschrijf ons als een seks," was haar uitdaging.
"Sfinxen zonder geheimen."
Ze keek hem glimlachend aan.
"Hoe lang is mijnheer Gray!
"Zei ze."
Laten we ga hem helpen.
Ik heb hem nog niet de kleur van mijn jurk verteld. '
